遺失證件

18日在佐敦 尖沙咀 一帶遺失證件身分證、駕駛執照、回鄉咭及少量現金、姓羅

tg: @Mick0909